[冇圖] 呢個女仔好pure好ture

係初戀既感覺呀

腿又長 係有啲筷子腳

邊個靜雞雞負皮

係唔錯 ig？

好似有仔?

ig

同時著長衫+短褲嘅人會pure得去邊 搞到好似冇著褲咁

ig shop 老闆黎

ig plz

Ture

得shop ig冇本人

推到有個人ig

屌，依家啲靚女玩ig shop真係好賺
btw ipad，不了

樓主 你個名

你仲正
利申非基

我都知我正

不了d咩? 有得你屌咩死柒頭

G 屌未又係路人樣

摩牙

Lm

咪撚就係 縮返入你呀媽個閪度啦

琴日咁岩碌到落佢間ig shop
仲心諗 佢都幾靚 照計應該會俾人post去lihkg
點知今日就見到個post

年經

on9
post我條女上嚟

唔好放me女朋友ok ?

日本妹

瘦左d

全能既連登仔有冇人出賣serco姐姐

好有日本妹feel

屌你老母咁樣賣廣告都有班傻鳩狗公鳩痕上當
痴撚線

第四張有法拉mix fat boy eat all day feel

佢真係好正

Follow下駛死咩 而家又唔係follow咗等同佢有錢收

扮撚哂眾人皆醉我獨醒咁樣 邊度賣廣告呀傻尻

似法拉agger 但係fatboy塊面圓好多喎

好想mock左佢條褲
然後插我條9入去
九淺一深
屌到佢個閪噴水

我戀愛了

成日話初戀嘅感覺
有幾多個嘅初戀真係咁

Lamchine

隻腳幾臭下

名花有主？

kol唔係就係咁嚟㗎咩
生得靚真係好
開間igshop自己做model就有班人幫手宣傳間鋪等多啲傻仔買
又順手谷埋自己嘅人氣

上即時熱門第一
班遊行建國撚死曬嗱

真係好靚好pure 好true

有男朋友 仲要係咸濕肥佬來

你忍手咩

有女j仲講乜民主獨立

特登係佢ig shop買件野去葵興見佢先

佢都好pure

差十皮喎
夜啲先拎出黎好嘛

我女朋友

乜依家連登無圖=有圖

你真心？

有錢咪得

舊登都比人post過幾次

唔洗問法官大人

求details

不你老母臭閪咩你屌撚到？

好樣衰

$q?

賣廣告????

唔入流⋯⋯

係幾靚

咪話我唔益你地，呢兩姊妹好正
妹妹再pure啲

呀媽五官都靚

呢張先啱

港女但日本妹味濃
香港罕有
樓主個個都唔差

好撚正呀

佢唔係第一次俾人post連登

呀媽一睇就知大陸人

嘩中間個個成個西野七瀨咁

我從來唔睇外表
但我戀愛了

係咪佢睇舖架

上過去一次拎貨，好似係佢男朋友出黎交收

個feel好angela yuen

169cm 真心好撚正

Like哂佢ig d相
D氣質吧吧聲湧出黎

其實大陸人啲基因靚過本土 sosad
通常五官精緻又氣質

有taste

Ching咁講一陣比人話你五毛狗

都係呢type

事關我有個model朋友，又係大陸基因
又係呢type樣，脱俗feel添
見到呀伯母，真係幾氣質又靚
好過香港啲肥矮醜c9

利申: 黃絲佔中撚

呢個有無ig

打手

哼，.......

同求

有睇開佢呀妹

原來兩姐妹黎架

Ching

Ig

唔啦,連登太多白痴仔
試過好多次搞到人private埋
俾屌老母都唔會放出黎

啱呀

屌你呀

原來同樓主貼果個無關係

賣廣告死全家

名

係咪處？

真人幾高幾瘦

一般 波平如鏡

求中間

去到有得屌個陣，你咪又係照屌

佢最少月入10幾皮

做咩做到月入10幾皮

買衫，好似賣得幾多下
有follow開，真係好靚女

ig shop
佢食水好撚深

佢有米到痴線
都唔知點解咁多水魚買
超好搵

成日飛去日本旅行玩就話係去日本拎貨
佢宜家一個月賺17~18萬
好多人幫襯

講真邊個會幫襯igshop 都係睇下女姐

上個月唔止
今個月都係
8月好撚旺
應該20萬到
好酸
點解佢咁多貨源又咁撚勁搞呢d

想知兩姐妹個阿妹

我今日都見到個好正港女，似Alice miyuki面圓版。鵝蛋臉

香港堅係多靚女 pure and ture

純睇相，細妹仲靚過樓豬po條女

圖？

中間似小松菜奈

btw, ig呢

平時D相都係小松菜奈咁款
都唔知係咪特登

咩啊😆
咪貼曬出黎囉

不過細妹唔露額，或者同伯母一樣都係壽星公😂

臭G

好明顯因為人靚啦大佬，啲衫都係普通貨式，佢著緊係靚，如果佢係死肥婆會咁多人買咁多人follow?

屌 你都拎黎講
人靚+旺季 y not both

個眼神好似，個種神袐感

點樣呀
又想上位做女神
你估依家有閪既用ig就係女神咩

佢堆貨食水深過出面

好靚女
但佢男朋友好似唔靚仔的

人地放佢上黎關佢撚事
佢大撚把錢啦

拍左9年

都係細妹靚d
家姐個種靚我唔識欣賞

圖呢屌你老母

年經，你發乜癲

屈曉霞

家姐又係邊個? 好撚亂

屌，講嚟講去都冇圖

follow左佢勁耐都係因為覺得佢好靚

曲線幫佢ig shop宣傳

lm

咁撚貴靠樣搵食都大把弱智幫襯

是嗎

雞味重撚到

樣靚最多都係多仔幫襯姐
但佢賣女裝 都咁多on9 幫襯?
見幾個女仔fd都有follow

係唔差喎

唔係男裝都有?
我見D價錢算幾合理

係絲都心動
follow左佢好耐 會特登買野上門市拎想睇真人
但點都會見到個死人麻甩佬係到阻撚住曬

好高架？

其實兩姊妹都好多人follow又public
好易搵

佢正好多喎

最後都冇一次見到serco姐姐
但係落單嗰陣有問過啲衫size 佢話自己17x

好靚女
Follow左佢好耐

生得靚女真好
特別係pure型靚女
做咩都可以被體諒
係近乎無敵嘅超能力

ig shop

喘啊

啱

點解身邊無靚女

見過真人幾次 真係好正 又有禮貌

拎貨果到?

咁撚多板都冇ig 屌撚哂你地老母

咪又係雞

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

我中學同學

大面miwa當然然正

你咪係本人扮緊巴打，賣廣告

兩姊妹瘋狂中出

當初見到以為係日本妹

靚女賣衫都賺得多過人
好酸

我都有個同學湖南新移民黎，個樣幾標緻可愛、皮膚白淨，傾偈既時候佢有時會提到佢啊媽會教佢打扮護膚，同埋煲埋好多啲湯湯水水比佢飲。又，唔知佢係咪食得辣多血液循環好，極少見佢話水腫

我留意左佢好撚耐，唔好放上黎啦，佢份人好好
btw 佢有仔

佢中學係幾好人既，算乖。但成日唔做功課囉

想睇學生妹時既相

shop名我都冇寫 咁都打手

得grad din相
Btw, private 個code係咩？

第一眼睇以為日本明星

Ig shop打手？

點解啲頭髮時長時短既

識貨

其他格式→隱藏內容

條女應該唔細個？
好似好識做生意

賣d 低價潮牌都賺到咁多？！

留名睇更多女

事主溫馨提示我唔好po相 所以冇圖提供.......

原來佢mark實個post

肯定好淫

正常人黎既 以我認識既佢，佢唔似係。

留名